0800-1000 在情朗的一天出發

0800-1000 在情朗的一天出發

商業電台 雷霆881台

汪明荃上咗去講